黎明行動請唔好再倒油同插釘

太危險，嚴重影響到駕駛人員安全，可以放rb，可以佔馬路，但倒油插釘極容易發生意外，巴士私家車還好，電單車手足咁點？好容易車倒人亡，唔好比怒意強加係巿民身上。
我願意和你塞，但唔好咁，好唔好？我仲想幫手送物資架

以下自推10次，希望上到熱門比人見到

利申：點都唔割，就算我揸電單車比油滑親，比車車死都唔割，但我唔想我女朋友受傷。

最後，光復香港，時代革命

1

2

3

4

5

6

7

推

8

拉

9

知道了, 一於咁做

10

自私撚

On9

出現係現場就有一定嘅風險

釘可以停車

油反而危險

希望大家唔好再堵路 阻住人返工

希望大家唔好衝擊升旗 共產黨會嬲

堵路有咩所謂

你係鬼定on9
係咪想啲人割席

用釘牌截飛車好多地方警察都有用 , 慢車更加唔會有咩危險

依家係香港生存都有風險

不過講真唔好燒車，如果車主得第3保就無得賠

應該大大個牌寫住「地上有油有釘，請勿通過」

呢啲「免責條款」係保護所有人同做關公既

人地擺明假膠串鳩你咋傻西

拉

電單車手足表示真係唔好放釘同油
好多火魔材料都係電單車到抽出黎

前線燒車一定有原因
好地地做乜燒你車

都擺左係到 啲人都要衝咪自己攞黎囉

但我未見過有人咁做囉

ok sir, thank you sir

真 推到前線見到

哈

TK家長車

手足一早做曬

on9

[突發] 港大、浸大路障比"人"清緊

剛剛

現實：星期六日出面清緊RB
網上：吹風叫人唔好用油同釘

明曬

push

01直播 知咩料啦

見到路面有障礙物仲強行通過
個牌咁都考到返嚟？

咁驚咪唔好出街囉

乜都五毛果啲請收皮，我由六月開始大大小小既抗爭都有出過，五你老母毛

呢幾日燒過既唔係都係想沖路障甚至係撞人既藍屍同埋狗車 ja咩

無問題
一定聽樓主講
繼續做

應該一早提醒過路嘅司機

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

你地咁做民意逆轉了，白送已經犧牲嘅香港人

噴下巴士倒後鏡就算喇

多謝手足 推

無錯，我唔想分化，但想意見一致啲，堅持要到遊樂馬路嘅話咁我以後唔揸車出去抗爭，我會慢慢搭巴士

反而上面拉果堆仲似5毛,
黎黎去去都係用罐頭文字去回覆

我覺得啦，倒油可以，但加個老虎咁大嘅告示囉

26真係炒鑊金架……

真係好多五毛
支持樓主

唔揸車既人唔明揸車既家長問題

係要衝阻唔到
呢啲馬路炸彈快啲死好過

唔錯

可以用噴漆，RB(金字塔、錐體更有效又難清，可以參考埋旺角手足)。
但釘同油真係有保留。

你俾咗你條女我就可以繼續倒油放釘

認同

所以？冇人想知

咁家長多定普通自私撚多？

pushhhh唔好引發車禍

呢D你留返同ON9藍絲講啦
同自己人講有咩用

總括而言
就係你唔想你條女受傷

成班阻膠乜都叫唔好做
不如朝早訓晏啲?

其實出嚟都好危險㗎，不如叫大家收工返屋企反抗啦。

我係同緊樓主講「驚你咪唔好出街羅，叫人唔好做乜唔好做乜正仆街」

明知有危險都照衝 出事又瀨返人？

倒油同插釘通常都係rb之後 你唔衝路障點會中招

滑坡謬誤

豬躉兜

支持

所以 唔好再電單車啦

家長多

岩

唔好啦 歷史問題

你地班人肯自己三罷就唔使搞咁多野啦 個撚個等被罷
黎明行動班手足個個捱眼訓冒住坐N碌既危險出黎
呢樣又話唔得 果樣又話輸民意 屌你地啦
同埋最好會有車敢高速衝過去啦

嗯

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

為咗香港咁做叫自私，為咗自己份工唔咁做叫無私

唔出街咪冇事囉

禁不如停埋用氣油彈，大家都安全

一直覺得無差別攻擊真係好過份.
開始覺得核彈都唔割呢句野有問題
我就係分化撚
冇軍紀點打仗？

膠管釘真係有用咩

落得哩啲條路一早封咗,成地磚根本唔會有車入

乜撚都唔做最好啦係咪呀哈姆太郎

呢個好好

電單車手足上星期真係幫左好多手

up

又吹風
乜撚都唔做最好
拉

on9 仔

到底啲千祈唔好要點分

返工係咁危險 危險就唔好返工

由個post沉啦屌 五毛post都回幾頁

邊個叫佢過rb

心痛、失民心、太過份、好危險、快走啊、收到消息 ＝ 五毛

如果有咁做我唔反對，一定要喺兩邊路口夠大隻字寫明。

好

案例呢？

前日Poly有fa 踩中釘 成條釘入曬腳
事前完全冇人提佢睇釘
我建議一係唔好放 要放既真係棟返塊牌

油我認同，釘唔覺

痴線 成堆五毛攻擊你

點解近排連登多咗咁多p牌煽動撚，係咁鼓吹手足做啲害死平民既野，邊個係五毛好明顯。

分化撚

油 真係唔好
釘 可以

做啲咩都有可能影響到人，咁驚咪撚出街

Push

唔好ff啦，你都無女朋友

真心定假意

最好乜撚都唔好做，自自然就會贏。

上星期三 係彌敦道都吉左10幾20架巴士
當日好似都冇咩人話割
毫無疑問尼個方法係最有效 但危險同巴士公司損失

不過lihkg都好多人反對尼個做法
我對於用釘既睇法係
各有各做 不割席部分化

條友真係唔識

推呀

阿sir hi

推。。。

真係唔好，好易傷及無辜
我地手足，物資兵，家長都會中招架

膠都廢撚事俾，拉

冇咪而家開始囉。

收到，倒油放火落釘，幫黑警埋單，屌你老母毅進狗

咁之前係無丫嘛，乜撚嘢無咪依家開始”囉”?
囉你老母咩，就係你呢種垃圾mk態度差到死

你老母我真心想幫手揸架車出黎，你以為平時啲 gear一千幾百？

幾十個買番黎我地都唔介意出黎中毒幫手，仲要講下地下有釘，比你呢種垃圾mk串串貢？
我屌你老母呀

用下腦，釘一定要擺喺條路到咩

對

不如講黎明行動唔好再擺路障

左膠？

唔想有大規模爆炸

【K Kwong請入】救香港人

我都覺
上面果班寸77重似5毛

唔係著火果d電油汽油

Good afternoon sir

我覺得核彈唔割係指炸對面
唔包括無差別
無差別一定唔可以做

見到就話啫 油同釘點見
我覺得擋狗比手足撤退果啲可以落 但快閃黎明行動果啲就免

拉 on 9 炸撚咗佢都唔割

唔好抗爭

Tk埋家長同路人仲有邊個同你送物資呀
偽勇武？

見到晒，10隻以上
我會block晒

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

上面成班激進三毛撚話驚就唔好揸車呀
連家長都係

唔過咪冇事

終於有位熱門巴打絲打講返正常野
點解連登咁多煽動燃
係咪阿蛇打算搵鬼放釘

呢個post唔正常
樓主係咁比人攻擊
無理性討論

「唔好」咁做，收到，明白晒，你無慫恿他人違法。

可以返屋企訓覺

係 我都覺得好唔正常

樓豬死全家，再比狗屌屍
一定要咁做
人要調教先會學乖
瀨過野知道有危險，就唔夠膽挑戰
不過加適當警告都可以
例如油釘路前有雜物RB，再貼個大字報警告前方有油釘
警告左都照衝就抵死

至少整個牌出嚟提醒

根本on9 自己要死 老閪都要過怪得邊個 係手足就唔會呢段時間出黎 仲要比你批評啦

吓？中大運物資既好多都電單車車手
你弱智？team kill好撚開心？
要做咪揀啲衝RB/藍絲/狗車做，
倒油真係好撚易team kill
唔好為反而反啦

比個po沉底 曬氣

痴撚線 咁撚多人屌樓主
係全部都冇腦定全部都三毛？

係手足就唔好揸電單車過rb啦

電單車手足真係會出事，家長車都tk 埋邊個support 後勤？

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

推
油可以倒 唔好倒喺斜坡

呢個好波 推

淋油放釘殘害香港人，完全唔知乜野玩法

呢個ok

不嬲都係釘加路障囉
咁都衝過去就自己抵死

其實打爛啲交通燈都係同一道理，真係好危險，希望手足三思

利申，和理塞常客，兼營校巴同貨運服務

令我諗起油係可以用晌某出口處

咪係
樓主on9架?

殘害藍絲都算,
最怕搞到送物資既手足

Tk埋自己人玩到交通意外你估仲有冇人唔割?
唔可以再俾班煽動撚極端撚騎劫運動搞到前線變生蕃

油有待商榷，但釘唔覺有問題

係手足就自己小心
講明黎明行動仲踩車9衝
樓主似mon po 9多d
證明落釘好有用

又話核爆都唔割
原來係口號？
早講丫嘛，我兩個月前就可以番歸訓教啦咁

送物資
送物資
送物資
送物資
送物資

有人炒車死撚咗 就真係屍啦

無錯，放釘放油最好講明

推呢個

女朋友受傷割唔割?

係手足就擺明知會塞會有危險路況
唔識自己睇路?

琴日下晝三點零鐘喺獅子山落窩打老道天橋有部貨van踩咗落有油嘅路面,撞咗埋欄之後反轉,其實咁樣真係好仆街,損人不利己,畀人見到你哋係好無所不用其極

打一大堆野反對 最後加句唔割
光復香港 咩意思

咩叫熱門巴打絲打

插釘真係傷自己人多過傷到狗
Team kill神器

有時夜麻麻點睇路呀

好多風向撚都係呢個格式出post

啱啦，大家企喺黨鐵門口唱今天我，感動世人

支持樓主
目的係阻人番工達到罷工效果而唔係攞人條命

落路釘絕對有用
旺角成功成排巴士爆曬呔都係靠路釘

屌你九成無揸過車
揸車睇到釘先得架
沿途無見到手足 路又俾人清晒
返到停車場先發現插釘

有人講人話好感動

Team kill埋隊友點送物資？

318個五毛或者分化撚負評

有好多方法可以阻人返工，但點解要放釘倒油team kill?

風向撚一致風向:唔好搞到物資車 家長車

但明明整爆呔做路障最有用
有朋友都中左路釘完全冇怪手足

戇鳩

同意

真係唔少人跟住做， 我都有仔女好驚呢d 仆街.

咁就割?
我朋友中曬都冇割啊 偽和理非
收皮啦

RB就係唔想你過，你硬係要過就自己攞嚟啦
你咁講普通RB都唔好做啦，我驚啲人落去清嗰陣傷哂條腰呀

「唔好將怒意強加響市民身上」？
食撚咗屎啊你？

屌

其實有割到咩
如果係割就唔洗提意見啦,屌兩句走人咪算

咪係

你家人炒車唔好問點解

佢話中釘就會有人唔撐啊
唔係割席係咩啊

你唔揸電單車返工咪冇事

中手足路障無怨無悔
更何況on9先會中

既然唔介意,
不如直頭搵幾部自己人既車中釘整爆呔做路障
唔洗物資車冒風險

已block樓主
on9風向撚
就算係黃絲都係最垃圾個批
口講唔割
實際就割撚曬

blocked

大家冷靜啲，喱個post唔係為咗分化，而係想大家平心靜氣提出意見

食撚屎啦你
你有無渣過車啊，夜晚渣緊車地下有釘會咁易睇到？送物資仲咁既態度講野你無野啊？

寫個熱門行動post既巴打絲打
我記得你

入到嚟嚇親 咁多人話你

邊度有講

好撚多p牌

即係好有效

block風向撚

兩邊都係自私 一邊係為香港既將來 一邊係為自己條女 連登仔自己諗下喇

女朋友受傷割唔割？

Diu，我冇份送物資咩？我冇份抗爭？

其實呢D人可能連遊行都冇去過
"係手足就唔會呢段時間出黎" 咁都講得出
冇人出黎點搞黎明行動呀

中釘車胎都爆咗啦
撐都要揸到車先得㗎戇鳩仔

一邊叫人揸車塞爆佢 一邊叫人入示威區接送
一邊放釘tk 就話唔出現就無事
揸緊車啲釘睇到避到就唔洗屌你啦

邊句話割
你呢啲罐頭式留言要練熟啲

D建議全部迴避曬唔覆,
淨係識話人分化割蓆,
都唔知邊個先係5毛

黎明行動返屋企瞓教算